個個掛住大假波Madam, 已經無人記得梁天琦

為香港坐六碌比唔上一對矽谷

梁🤟🏻

意大利南部狗

做三毛嚟講樓主都高質過你

咪撚出post
屌都唔洗
時間會淡化，連登仔自然會J番啲有良知嘅人

依。。。

矽乜能谷

我唔係三毛

你是免費打手

我次次講光復香港時代革命果陣都記得佢

我而家已經改邪歸正

突起既矽膠咪矽谷

...途

對唔住 玩膠玩到過咗火 唔好推

我...碌

你回晒塘